你的強積金為国捐驅了嗎?

中国的指數固然100%是中国公司, 可以為国捐驅
其實香港也不差, 裡面有近8成也是中国, 大部份也是為国捐驅
国家現在需要錢, 需要香港人的強積金來支持著了

而家作為一個愛国份子, 當然也會為国家付出
我二個強積金戶口(一個現時工作, 一個是過往工作整合), 足足加埋有接近港元25元為国家付出

你地準備為国家付出, 用血汗錢防止支爆了嗎?

25元

好後悔冇100%北美

請教樓主，我一向冇理過強積金，睇過一個係宏利2045，一個係永明保守，應該點轉好？

北美都跌緊喎

年頭搬哂去 conservative fund 泊岸,
睇番本來基本價位
而家已經跌左廿幾%
等再跌多一陣就可以分批轉番高風險

我保守個acc開戶到而家都叫輕微正數
宏利2045開戶至今賺左50幾%,但最近係蝕左少少錢

大師我應該點做好

前2日轉晒D美股去強積金保守基金，而家Keep返13.82%北美
Cash is King 準備美股調整10%入返貨
恆指除非15000以下，否則不屌